求你哋唔好再打陣地

真係唔明守陣地乜撚嘢叫贏，狗絕對有能力資源全天候同你消耗，鍾意嘅同你耗到下年都得，與此同時自己手足不斷吸緊山埃、二噁英各種毒氣，不斷有手足會俾各種彈打傷，隨時致命，而我地最高輸出到呢刻， 真係傷到狗嘅得中小腿一箭。 贏嘅定義一係你得到啲嘢，一係你令對手失去啲嘢，咁到底我哋係守陣地到可以贏到乜撚嘢？
可能有人屌我分化撚，但我真係好心痛手足係到吸毒氣，我唔想見到你哋用命去換一場冇好處嘅仗。

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下